明知同你無可能 但見到你同男仔去街 真係好心痛

因為我地太熟絡 太了解對方 我地無咩可能會係埋一齊 但係每當你同其他男仔去街 甚至傾計 我心都會那住那住

共你親到無可親密後
便知友誼萬歲是盡頭